講低最接受唔到另一半咩特徵

我最接受唔到嘅特徵:
撐共藍絲
蚑那蝗

大波

有鳩

警犬

寧願另一半個樣衰，冇波/太肥，起碼可以用錢救
幾多錢都改變唔到一個死硬撐共藍絲嘅思想
無限錢都改變唔到蚑那蝗係蚑那蝗嘅事實
而且呢啲賤女人100%都係做雞

嘩屌，如果係作為女朋友/老婆
有鳩同我講嗰兩樣差唔多同罪

你指病態大波?

警犬屬於撐共藍絲一部份

大過C都不了

有鳩先正

盲目撐警

男的也好

即撐共藍絲

完全唔氹人

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

但吳夏榮都幾大下架喎

懶得改名
me now睇sowon only

藍屍狗識氹人嘅仲仆街

做狗

而家揀女朋友已經唔睇樣，只睇良心

撐共藍絲就梗
政治冷感嘅都接受唔到！！
btw上個月已經散左

成日發我脾氣
EQ低
男人老狗屌你成日發我脾氣

你講晒典型藍屍狗特徵

唔關事
佢係黃絲
政治良心係底線
但脾氣差都會令人想離開

小家，斤斤計較，扭擰，control freak

奶共

撐共藍絲 無知 不聞不問

有5隻手指

澳豬 仲死都唔認

有女朋友都係到𥄫女𥄫到光明正大

花心

靚仔冇本心

無腦

對任何女都口花
太多嗲
唔剪指甲
不問世事
自大 認屎認屁
對感情唔認真 為拍拖就亂同人一齊

樣衰，無文化

係街成日對撚住個閪一嘢打埋嚟

成日搣嘴皮扔落我度

屌你老母好撚核突

唔了解我，唔明我

哇屌咩人黎㗎

情緒化
唔覆機

喱啲都係 但係仲有好多
例如係食煙 脾氣差 當差
同已讀不回

碌鳩短過15cm

撐警
打女人